Autor:Fernando Daniel Fernandez Galvan

Para compiladr la tesis usar:
====================================

./ejecutar

====================================

Tambien se puede usar  "$cat ejecutar" para ver los comandos que se usan en el script para compilarlo.


Cuando se realizar una actualización en la bibliografia hay que compilar el script correspondiente:

===================================

    sh renovar_bibliografia.sh

===================================

